[突發] 太子站B出口重開

from: tg group

push

咁前幾日起果幾塊版係做乜鳩

方便申請禁制令？

用下市民公帑

咁撚快手
一晚拆撚哂

啱啱經過都見到

好鬼wo係咪扮起嘢其實暗地裝嘢/運嘢

圍住係完全唔想比機會有人影到

個位一定猛到不得了, 日日夜夜上香, 個位封左禁耐, 無人氣

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

一定引左好多遊魂野鬼晚晚係附近等食香

行過隨時上身

又燒衣又上香, 一定聚左好多眾陰生係度拎收野, 唔知隔離D關帝爺爺仲照唔照警犬, 如果唔照可能會過去神枱食香

我唔怕，我陽氣旺爆。

開得咁突然

今日係封閉第49日
做完法事喇

fb有講 義士們

突破盲腸